岩先搭火車個時見到有個絲打玩隻彈珠驚好勁

個個絲打玩得好勁下 但好似發現左我鴿佢機就馬上關左

個隻又唔係一round一round咁射出黎 係瘋狂咁射個款

有冇人知咩名

彈珠台

認真問

好似好好玩

Feel到 但毒撚唔敢即場問佢

我又想玩

BBtan啲frd?

係 好相似 但唔係一局一局

返工放工搭車磨時間應該幾屈

係咪telehram果d鳩game

Voodoo 的「Ball Blast」
呢隻？

介面極似 做唔係呢隻

應該唔係 我見佢彈出去個下係用緊v7😂😂